過去一年，「鄭月娥」曾經講過邊句真話？

早晨

嗄

哈哈

蛤

例如前日記者會, 佢話 "今日係七月三十一日" 呢句咪係真話囉.

佢嘅工作係講假話！
做得好好呀！

我點樣賣港呀！

冇

係 蚏蛾 呀